［港媽學嘢］網上從不曬b被質疑不盡母職 Anjaylia長文反駁！！！

佢真係從來都無喺網上post過個囡嘅相，有時真係唔記得佢已經生咗bb好多港媽都鍾意曬b，沖涼影裸照post上fb ig，連個b屙屎唔出都要影相公告天下，個b第時大個會唔會怪個老母

人地唔鍾意咩都賣曬上網都俾人質疑

可能啲人鍾意亞歷山大老母嗰種分享風格啩

佢真係回覆得好得體
樓主標題起得啱，啲港媽真係要思考吓

Anjay聰明女嚟

話時話 個條友去左邊到
無睇開 佢個仔係咪大左醜樣就無再po出黎

我成日覺得呢條女好似古古怪怪咁
記得有見過佢個女啲相
係佢同貝貝 黑妹 幾個一齊入長洲睇band show
黑妹仲幫佢揹仔 跟住音樂un

佢做得啱

btw, 希望唔係有公司搵佢賣bb用品廣告時 佢就推個b出黎

帶bb周圍去都係好事既 唔好又煙又酒地方就得喇

啱，根本無乜人想睇其他人嘅BB/𡃁仔𡃁女

自從佢背叛我感情嫁畀有錢仔我就冇左follow佢

係得班傻西港女先覺得人地好想睇佢個b
又唔諗下自己同老公都唔靚仔生個b都成舊飯咁迫人睇

應該好多好多好多人問佢湊仔野
佢先咁大反應

最憎睇啲人日日夜夜share自己個bb嘅相
個bb又唔係得意
無人想知佢識轉身
share吓隻貓隻狗都仲叫有興趣睇吓

句句有理

我有個friend生咗個女
日日post story講佢個女 post到嗰條嘢變咗做一點點
連佢個好瀨屎瀨尿流口水都要post
大佬我唔想知呀

我一早喺fb block咗壓力老母，實在太煩膠唔想睇，仲記得啲人話壓力仔越大越走樣

我頭先google搵到佢老公有post過個囡嘅相，但anjay就從來都無
佢聰明女嚟，所有野都經營得好好，讀書時唔同男仔玩，初戀就結婚，睇落好順風順水

我諗佢唔會啦，佢老公都有錢，同埋佢而家都唔多曝光。

家庭照嗰啲都ok，但日日post計住佢幾多個月幾多日大嗰啲就有點煩了，我通常直接無視。

你咁靚仔都戴帽

真係好理智 除左比人笑壽星公 冇其他野講

呢個真，但全世界嘅父母都覺得自己嘅仔女係最得意

但通常有小朋友嘅post都會好多likes

我都覺，感覺上佢都只係想嫁有錢佬
但係佢算係值回票價，唔似啲港女on99咁又浦又盛仲諗住嫁白馬王子

保護女兒私隱

真係每日都有咁多事發生咩

佢ig 冇耐之前都講過
佢見過有人評論小朋友外表啲野太仆街
佢以免有咁嘅情況所以唔po 小朋友相上ig

叻女黎

連登契女呢？

佢吸引一班乜野質素既Follower
佢自己咪乜野質素囉

唔撚鐘意人地煩你
但又要開個ig賺錢賺名氣

港女

反而覺得係好多人叫佢post個囡嚟睇下佢先會咁

27歲陳嘉寶Anjaylia，有個大佢八年，身家有半億圈外男友黃頌祈， 兩個都係虔誠基督徒，講到明婚前性行為就免問，陳嘉寶都好自豪自己守得住最後防線，同男友拍拖4 年都冇曳曳!

連鄭嘉穎在拍《彊》嘅時候，都忍唔住要問陳嘉寶同男友，佢哋點樣解決，「咁我哋有傾起宗教嘅問題，我哋有提過婚前性行為，我選有多嘴問過佢男友點算，哈哈⋯⋯」鄭嘉穎說。

而陳嘉寶都有回應過話男友會自己搞掂，佢亦都唔會幫男友手咁話喎！至於佢自己就冇性衝動呢個問題，會叫男友忍，仲話性行為對佢嚟講係上天賦予嘅禮物，禮物應該到適當時候先拆，先有驚喜！

黄生我真係恭喜你啦，你終於可以拆禮物，唔使再靠自己啦！

處女虔誠基督徒AnjayBb真係好pure好true呀

我連呢條女d 野都唔想知囉

班友真係難服侍
Post得個b多又話消費bb呃like
唔講bb嘢又不盡母職

Share 白痴b不如share 餵哺母乳算啦

做得好，尤其是公眾人物，一定更加多評語

每行一步都深思熟慮

個樣好無辜

反而唔撚明啲人點解咁鍾意擺自己仔女上網 無人想知呀

講得好好

咁佢個人同屋企係分開嘅，佢無必要將個囡放埋出嚟分享，同埋佢回應都算大體呀。

仲po緊

無破壁但可能有做其他野呢

Yes

我細佬係佢朋友，佢私人fb有show好多b相

公眾場合唔放啫

咁你又入嚟睇

咁衰㗎，佢真係虔誠嘅基督徒嚟㗎，中學嘅時候參加團契又領禱，正宗100%耶撚

利申：阿哥係佢中學同學

總之咩都有得批評，寬己嚴人

收撚返埋自己睇啦 柯督屎覺得得意又擺上網咩

好似唔見你share自己飲水，會唔會屙硬屎？
唔見你share嘢食，你做光合作用唔會肚餓？

犯賤 又要睇又要鬧。仲要留個言話我冇興趣知

Post得餵奶相都係呃like多，好地地餵奶又要set機影相

如果佢宣傳同支持既我又唔覺有咩問題喎

少少曝光 拍少少廣告其實可以接受
有d日影夜影就好撚煩膠 仲有d癡線老母影意淫照/裸照放上網 個d真係癡鳩線
p.s. 我都等我個仔11歲先畀大家見下 事前都有溝通 唔似得美心妹妹老母 同埋 連登瘋傳兒童裸照老母 咁撚癲

自己同老公都唔靚仔

有啲藝人啲仔女個樣唔得意
又教埋佢擺啲pose玩啲特別嘢影相
跟住上網就講到佢自己識咁做去呃like
真係好撚嘔心

早幾年前仲上緊高登已經有po追擊壓力仔

咁我做得o唔ok?

答得好好

[古箏少女團] 徐老師女學生突發新片澄清!!!!

美心妹妹走晒樣

可能無屋企人同佢分享/分擔苦樂
無人同佢傾可能就痴線
第時個女就會變咗老母嘅情緒垃圾桶

tko公屋妹公廁扮 處女 先至嫁到畀個長洲半億藍屍..... 報紙成日串個老公係半億筍盤 都唔知係玩鳩佢 半億身家咁少

coffee學下野啦 仲要佢個仔又唔係得意

對比下吳若雞
話自己老公連飛機都唔得閒打

佢都係少數有腦又黃既藝人
幾欣賞佢

邦民老闆十幾手 為左上位試過剪爛其他model出job既sponsor衫 搞到個model賠錢夾 比品牌封殺 害人不淺

諗起香港d 垃圾kol
有左幾個月 肚都未突 已經日講夜講
住私家醫院生b 都可以講到自己好慘咁
講到尾 佢地嘅bb只係打卡呃like嘅影相道具 睇太多真係會壞腦

佢全家深藍架

有料爆？

有冇details ?

搵工人同媽咪湊女
自己出job去旅行
仲要打篇tllr，搏乜？
反醒下自己同菜菜踩住幾多人血饅頭先至上到位啦
當年陽光妹溝菜菜條仔大埋肚
你背後穿針引線
眼火爆

全行公認
見到老闆就不斷眨眼放電把聲仲要調高百鳩幾度扮可愛
出job就會批踭攝位, 近年同啲後生啲嘅model一齊仲要著到鬼咁性感搶鏡（有次齋著bra)
當年讀大學走堂唔做功課 黐住個名校on9妹妹 唧人哋做功課做奴隸

不嬲都覺得佢假...耶穌前耶穌後

Sorry我無follow你

coffe個仔，有種未老先衰嘅感覺，老人精咁款

如果係真，點解梯形咀到而家仲同佢以好姊妹相稱

諗起coffee

有無齋著bra嘅相

我覺得佢打篇tllr係俾人講中咗然後先咁大反應...
然後戴哂女權光環咁

佢個b好似有自己private acc

Coffee個仔

終於明點解靚女唔屙屎

因為佢哋冇post屎相上ig

學陳伯宇日日都：我現時自己肯湊女

Coffee個仔日日見

問嗰個都on9
佢自己老母有冇post佢啊

林奠香港母親學下野好嗎？？？

無聊

聰明女黎
醒過好多藝人
娶到呢啲老婆三生有幸

屌 引用左個唔想引既言

coffee個仔醜到

台灣好多youtuber都將自己仔女放上youtube
其實佢地班子女係咪想上鏡？大個咗會唔會比班frd笑

Pin啦
佢全家都藍架

你google搵 有次佢同死敵文青假女神出job

因為菜 比有錢佬玩猿 冇job囉

此地無銀

樓主好似係撐Anjay

長洲有邊個原居民唔係藍？
元朗有邊個原居民唔係藍？

原居民 ＝ 藍

831＝721＝原居民 ＝ anyjay老公係藍 ＝ 嫁曱甴

幾欣賞佢個回覆

原來我有開過post

[多圖］Anjaylia呢個淫娃著成咁搏咩？？？

大佬呀都要有證有據先pin得架

連登仔9up就係證據

who

啲Youtube 媽媽呃分紅

有閃卡

開心些牙我實推到上蘋果

Google有

佢老公黃㗎喎

如果長洲原住民係黃，咁你話元朗721冇鄉黑打人都得啦。

呢啲？咪玩我啦清。。。

，， 留低你嘅telegram畀你啦

無玩tg，ig得唔得
gutyeahmui

係咪有閃卡

我朋友都係 自從有咗小朋友就日日post佢
我問過佢佢話有咗仔仔之後眼裡只會顧住佢 所以忍唔住狂post

無
好彩無玩tg，唔知是咪狗嚟

點解咁多人話佢嫁有錢佬既
記得果陣高登好多人笑話半億身家
姐係五千萬

唔係話係人都有 但一定唔算係有錢佬囉
唔通條條女都要嫁公屋仔咩

完全無講錯

爸爸都算型，個仔咁嘅樣
Tg group個個女人都讚佢個仔得意

膚色灰灰黄黃嘴唇發黑似中毒，邊忽得意？

壽星公

大左變劉馬車

表面讚佢得意
背後指住黎笑
成個呀叔咁邊忽得意

我真係唔覺人類嘅細路可愛，睇吓貓仔狗仔老虎仔獅子仔仲得意